［集思廣益］到底應該點識一個人

本來人同人相識都唔係一件簡單嘅事
假設
互相有follow ig
有共同朋友
到底應該點樣識一個陌生人

直接dm囉 怕乜

唔係咁易㗎葉師父
有人突然pm你都會覺得有啲怪

Direct through story
有嘢好搭嗲先好dai

唔係啵 我同男朋友都係ig識
都係佢dm我嘅
啱傾傾耐咗出嚟見
仲好記得果晚情到濃時就啜咗
最後上埋佢屋企
依家結婚5年
有一仔一女了

5年前既ig已經有inbox function 啦咩??

但ig story真係搭嗲神器
我都因為story係ig識左人 有keep住傾下計

留意下先

假膠黎